現今香港影響民眾最強既泛民/本土政治代表人物係邊個？

黃毓民
長毛
何俊仁
黃之鋒
梁天琦
梁家傑
余若薇
戴耀廷

黃之鋒 梁天琦

毓民退出左政治啦

你話我馬後炮都好 實係梁天琦 咩嘢人先會願意係監獄坐幾年去令香港人覺醒 除左佢冇第二個

無坐返十年八年都噏唔出頭三個